用傳染病殺人算唔算謀殺

Google過 原來有人比我諗得更瘋猿
傳染HIV係其他國家係犯罪

但係我蓄意咁咳d病毒細菌(eg:肺結核) 比藍屍
佢體弱頂唔住 兩三日後釘撚咗 計唔計我數

你證明唔到我蓄意咳

利申冇病冇痛

算唔算生化武器

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手：

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

咳撚死d藍屍

Push

點解我會諗得出

咁香港空氣污染咁嚴重
病都唔出奇

驚就唔好出街

算唔算謀殺先

諗起周星馳套戲
他日你個仔死咗唔通又關我事

叫佢哋告啲病菌謀殺啦唯有

香港你講果兩樣野殺唔到人

諗起炭疽恐襲

而家話拉就拉架啦
有警察就可以 我就可以被襲警

即係d菌係出面就係恐襲
係身體入面就係傳播病菌

人肉生化武器有冇得諗

諗起都驚

而家空氣污染咁勁
驚就唔好出街

請問大人 可唔可以 告我謀殺？

14.以未有指明的方法企圖謀殺
任何人以任何未於前述條文指明的方法企圖謀殺，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

即係講晒

我只係冇乜衛生意識啫

會唔會TK

佢地話唔可以帶口罩，帶親就捉，咁傳染到都冇計個wo

咁又係啲高官警犬叫你唔好戴口罩，你做順民聽佢哋話有咩問題？